全香港人欠誠哥一句多謝

以前誠哥未退休嘅時候已經大把人唔鐘意佢
作為全港首富係每一個香港人成長嘅回憶
連登仔都成日用李氏力場串鳩佢
個個都望佢退休
到佢退休嘅時候每個人都以為以後唔會再見到佢
結果到今次運動誠哥唔單止冇好似一般商家佬咁屌後生仔阻住佢做生意 反而出聲希望政府放後生仔一條生路
到今次武漢肺炎誠哥雖然冇出現 但係依然係背後利用佢嘅企業幫香港人 共渡患難

誠哥我愛你呀

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

佢都吸左好多香港人既血先， 不過肯做實事，都要講句多謝

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

多謝誠哥

早十年比人妖魔化到
好彩係90幾歲仲可以成功反cup

唔係誠哥都供唔到一世樓
大窗台幾實用

長實樓+1 大件夾抵食 CP值爆表

比較下一班吸血鬼但係忘根既仆街
就會發現李嘉誠呢個商家佬唔係一個妖魔

一啖砂糖七啖屎

唔洗買，但都多謝誠哥

誠哥

冇乜好多謝
人血饅頭始祖

聽日俾老豆召喚左6點去排口罩

但依家病到死死下，感冒，好彩冇咳冇發燒但攰到仆街又係咁流鼻水打哈痴，希望聽日排到

唔知誠哥有無睇連登

又神化 香港人真善忘

誠哥：炒咗咁多年吸血地產fat fat, 晚年做下PR名利雙收，爽

住緊長實樓，除咗牆薄d，唔隔音之外都幾好吖

香港人好易哄 可惜政府唔識

我愛誠哥

之前唐英年選特首輸左, 然後每隔一段時間都會出來屌下 689

結果都一樣大把 高登仔/連登仔 當佢神咁拜.............

唔一定有燒有咳

咁多人為供樓罷唔到工都要多得佢呀
多乜撚嘢謝？

香港人真係食慣屎
有舊無咁難食就要捧上神台

至少係有需要時候冇踩多香港人一腳就夠

唔似得啲“父母官”口口聲聲話為香港好但做每一件事都推緊香港人去死，新年流流真係唔想講個死字，但木木奠你去死啦

老來做返啲善事都好 積下福

又唔係免費
真金白銀比完錢仲要講多謝

痴線

佢以前個d點計？

咪係
屌你
斯德哥爾摩候群症啊？
日日汁你食屎 比粒糖你食就感激？

咪係, 依加叫老來積福咋
叫做逃到跑咪講到兩句野
佢係做緊啲值得讚賞好事, 但咁就買起你

誠哥你係真香港人

一樣還一樣，咪走去吹奏長實樓

多謝誠伯

甘心幫佢打一世工

屌你病就咪出街

覺得都係買唔到

君子愛財 取之有道用之有道

十年前
李嘉誠係吸血鬼
新鴻基有人情味

好過一啖都無 咁佢原本可以唔洗理香港人架嘛
但係無論反送中直到依家都用行動撐我地
多謝誠哥

揾到錢係佢本事

危機關頭肯幫手係良心

多你老母 點夠啲藍絲搶呀？

我宜家已排緊，前面有廿幾人

不了

誠哥最佳富商

#李嘉誠

聽到隔離叫床聲

我知，我真係凍親咋

香港奴性，供樓供一世

想知每間分店有幾多貨

認真？

當年個個話佢係魔鬼

吸香港人血

當係最需要既時候取之有理

抵比你賺既

多謝誠哥

係街嘔下會有白衣人派口罩俾你架

誠哥祝你身體健康

李氏力場個朵咁響點會係串佢

純粹李嘉誠同習近平當時係福建嘅個人恩怨。唔洗神化李嘉誠

李嘉誠都有比人吹奏既一日

我主要係手軟腳軟

誠哥呢D先係識做生意
未來係屬於年輕人, 得年輕人得未來

im誠哥fans

多謝誠哥，希望你身體健康，長命120歲

落到去可以同閻王講我未供完唔好死住

買唔撚到呀屌

邊個俾誠哥更了解共產黨有幾仆街

佢係講得岩既

但係啖沙糖係你就死既時候比你食

點都特別甜

肥手指禁錯負皮

今日風向:感謝誠哥

斯德哥爾摩症

爸爸我愛你

祈求銀紙與自由 萬世都不朽

我願誠哥歸香港

咁講啦 個個地產商有錢佬都係吸血鬼黎 但有幾多會回饋社會呢

推

唔會又只係每間得百幾二百盒掛

大窗台係咪佢推出先 我以前住嘅係唔係長實 但係大窗台愛來放工人姐姐訓嘅嗰張床

多謝

香港人既爺爺

有冇排隊黨喺到

我份人就好均真嘅

請受小弟一拜！

多謝誠哥！

而家覺得幫誠哥打工供樓係一種榮幸

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

誠哥

吹奏是常識吧

岩

又唔話得你錯，不過個個地產商都係咁，而誠哥嘅表現算係最less evil 個位

而家好多地產商都變成中資， 全部都吸血過誠哥

7婆 係喂足你屎屎屎屎屎

正常人做正常事
只係而家太多不正常人

誠哥係商人唔係官喎
你地睇下個班「公僕」咩樣先啦

揸乾揸淨香港人，之後我要同佢講多謝，冇撚野啊

你的人生只係得樓?

多謝你

我屌仲以為佢派

其實好撚正常
係垃圾政府呢刻都仲可以縱容班奸商

如果話李嘉誠做生意食水深，佢起碼無搵投東笨，
佢退休前總結過買佢股票如果派息reinvest 46年變5000倍，唔去reinvest 都有1500倍

堅

認同

Cls

條友一係5毛，一係弱智。
如果按佢邏輯，咁選個人出黎起最多樓就叫好

你知唔知邊個地產商最鍾意上法庭告小市民誹謗啊?
就係你口中所講嘅lesser evil啊

呢場運動，大撚把人以前點點點，今次乜鳩都無做過啦。
一鋪反CUP，夠做

咁老董話起8萬5個單位，對你黎講係香港第一大好人添
正一傻閪
Blocked

雖然買唔到，但多謝誠哥

唯一可取係長實唔會開細到離譜嘅則，得嵐山係咁

多謝誠哥
以前唔識世界, 鬧錯咗

唔好撚叫HKSAR, 叫LKSAR啦

有cup唔怕遲

誠哥，love u 3000

就係個政府咁濕鳩先可以襯托到誠哥係幾咁良心
無論佢之前點都好佢都係呢個艱難嘅時候幫咗香港人

喺香港吸咗咁多年血，而家俾少少甜頭你
駛唔唔哥前哥後

香港冚9 咗，隻吸血鬼仲點揾人去買樓供樓

有D人真係啱成世做做狗奴隸

口罩關李嘉誠咩事
屈臣氏同百佳賣40幾蚊都有水位賺架
有生意唔做咩

發財立品變神仙

誠哥係真香港人

其實我都買唔到

點樣cap到起撚晒格

多謝誠哥

真係奇聞

講到尾都係識做生意嘅人諗嘢唔同
要令消費者開心，做生意先賺到更多

麻煩樓主幫我pin起佢
有班傻西永遠都只係屌誠仔賣樓貴，但忽視左香港樓價貴唔係誠仔一個人造成。係過去呢十幾年環球印錢再加大陸人落黎買樓炒貴曬。
有政府唔屌走去屌地產商，呢啲根本係本末倒置。
情況就好似今日個藍絲廢老買唔到口罩就係度煽動啲人屌呀布一鳩樣。
唯一唔同既係，人地已經七老八十，好心就用下腦，你唔買長實，你咪買第二個發展商，點解唔得呀?因為全香港啲樓都一齊炒起左呀嘛。
咁淨係屌誠仔而唔去屌其他發展商，有咩居心，心照啦。

李嘉誠根本就係做盡壞事嘅人，只不過係呢排扮下黃絲，就贏盡連登仔口碑，被人當神咁拜

佢同一個變態殺人犯係臨死前一刻為咗有得上天堂而選擇向神父告解，有咩分別?

呢個真 唔明點解做啱野都要俾人屌冇人可以做到十全十美

聽日買到再講

佢唔吸都會有其他商家佬吸
梗係揀個良心吸血鬼啦
不過事實上係無得揀
好彩冇得揀下都係良心吸血鬼做首富
誠哥

見有市場 有需求咪入貨囉
普通買賣都有得吹奏

唔明?
原因好簡單，因為有政治能量去推動呢班打手去煽動平民去仇富。
有咩好過分化成個香港上中下三層互相仇視，方便管治。
全香港最多地果個係新鴻基，長實其實已經無咩地。
但誠仔係香港人都識。
有咩好得過樹立一個仇富既icon，去分化你班港豬。
簡單講：上邊果幾條友都係好有系統咁去洗post，玩滲透，都唔係今時今日既事，我印象中，起碼10年。

有錢人嚟講
誠哥真係好偉大喇
幫咗香港人好多
仲屌?
你個良心又跌撚咗呀?

仇富呢樣嘢真係香港存在左好耐 歸根究底就係個濕鳩政府搞到貧富懸殊咁撚大俾啲人炒樓炒到癲咗

樓市搞到咁高政府係有責任，但係啲商家佬都係冇好野，唔會死錯人， 誠哥差我哋一個道歉就真

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

同周潤發一樣名成利就之後 就懶係平淡生活

唔反對

誠哥從來就係我偶像，我從來冇對誠哥負皮。

會

商家佬係咁架喇

但最大問題係政府唔會諗策略阻止佢

黑警B哥

你女朋友唔俾你屌都有其他人屌㗎喇咁我哋強姦佢都冇所謂啦

屌完要畀錢先係良心強姦犯

本身超低息口就對富人極有利。
過去呢十幾年係全球印左n倍現金，d錢多左唔去買資產，唔通擺係度由佢貶值咩。
M形社會既出現係遲早既事，只可以透過政府去改善政策，重新分配社會資源，但因為全球化既關係，邊個帶頭做就係迫資金外流。
香港呢個外向型小經濟體，仲要一味靠地產金融自由行，會仆街係遲早既事，講到底咪又係政府問題。

謝佢老尾咩 都唔係間間有 又咁撚多人
比佢撚狗就真

多謝誠哥
但呢一年你為香港做既野 大家有目共睹

#多你一簽好多 #爭60個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

誠哥中國潮洲人收左成班港豬做奴隸
真心勁

聽講而家已經有人排緊，祝你好運

成班傻鳩連個世界係一套咩既遊戲規則都未睇得明。
呢個世界係資本主義
成日係度吹奏共產

吸你100年血派番一年利息比你
即刻上哂神枱

重點我哋呢場運動係針對政府 唔係針對商家 我哋唔係搞緊批鬥地主 唔通淨係靠我哋啲小市民真係反到政府咩 有機會拉攏商家勢力點都好過我哋啲低層市民喺度掙扎 何必要周圍樹敵 對我哋都冇好處

發財立品

名利兼得

邊個話 無屌其他發展商 ?
你平行時空架 ?

btw , 一單還一單 , 佢係吸血鬼之一, 佢一世都係, 唔應該因為佢做左啲咩就當事發生

佢今次有做野, ok , 無問題, 無打算質疑佢

你護主都要用下腦啦下話 ?

點都好
唯一一個周圍班口罩然後用成本價賣俾大家既大商人就係誠哥
目前好似都只有誠哥

咁即係有 你買唔到啫
就好似我咁

你終於開始明白呢班打手係度做緊咩
佢地就係導緊你地去一個地方：鬥地主
群眾鬥群眾
成班都係打手黎，不過應該係收得幾貴下果種本土打手

屋企人做屈臣氏
同我講其實聽日其實好少量供應
大家真係唔好咁大期望
亦唔好依家就走去排隊
入貨真係需時

誠哥我愛你

睇黎打手收費夠鍾，要下線了

使唔使吹奏佢啊

呢個POST屌誠仔既，好多都係我之前BLOCKED左既5毛黎

冇諗過買 一人一盒
拖捨咩 仲要咁多人排

咁既人都多謝，連登仔都真係onl79

誠仔

知唔知除左樓貴仲有樣嘢叫發水樓啊
香港人真係注定做奴隸

誠哥
希望聽日會買到！！！

屌咪臭係

排左隊未啊？ 睇吓我出個post 依家搞到好大鑊啦

你可以揀唔買
依家迫你買呀？

我好肯定聽日係唔夠貨派，然後誠哥會比人屌到七彩

係時候回饋社會

藍絲先唔識感恩

長實啲樓俾人屌係因為佢用料好差

用一兩年已經壞啦

一單還一單

我都係咁話 呢場運動入面有幾多個有錢佬願意企出嚟叫政府放過後生仔 真係得佢一個 誠哥多謝你

我冇買 大把人收左樓住落先知佢d料幾差
咁都唔屌得 奶慣人鞋底做狗

多謝誠哥 雖然我買唔到 等死

唔好灰心 聽日我再去排一次

打手多到

因果由國 容港治己 義憤民誠

公道d講
有錢佬無一個唔係仆街黎, 都係靠壓搾一般窮人黎成就佢地
但資本主義就係咁運作
而高地價政策亦唔係佢一個造成, 而係當年港英政府推出再加上港共政府推至惡魔化
要怨呢樣真係唔可以怨落誠仔度

誠哥咁有心唔加價，真係幫佢打一世工，做足一世樓奴都值呀,直頭想比錢幫佢打工

多謝誠哥！

今次真係多謝你

誠哥你咁聰明，
我抵你發達。
我由始至終都認為地產霸權唔關誠哥事，
只係喺政府既遊戲規則下賺到盡。

大家死咗，邊個幫誠哥買樓？

不過都要多謝誠哥
起碼唔係想整死我地

有情有義😭😭🙏🙏

多謝誠仔 喺最重要關頭 冇離棄香港人

你無錢買就申請公屋啦
呀?公屋又關誠仔事

冇買就一定住公屋 話佢起嘅樓d料有問題都唔撚得
繼續幫李嘉誠奶鞋底傻西

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

幾時都話兒登仔好鬼易tum

如果誠哥做特首 雖然唔可以話解決全部問題 但係個局面應該冇而家咁慘

多謝誠哥希望多啲手足可以撲到口罩

今次肺炎絕對係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機

你地死咗 佢啲樓點算